有時真係好灰

自己做野 老豆老母又唔明白
佢覺得我遊行有錢收先遊
覺得為自己為香港人未來係on9行為

去茶記買飯食d阿叔阿嬸又係咁屌
屌後生搞破壞 破壞社會安寧
成場人都咁講

去遊行又全部都係學生年輕人
最後搞咁多野
番工既都係番工
原來其他人wfc

好撚想放棄 你話我三毛又好五毛又好 打擊士氣又好
真係好撚灰